咖啡師煩惱（新手）

唔係好明，點解你趕時間，又要黎買，明知沖咖啡會比現成慢，多人就更加慢，買完你又要吹 ，為乜？
有時買咖啡，特製係可以，但，你老味，買凍飲走冰 ，買黑咖啡加奶 ，果然系客何其多
最*仆街係，用心拉杯花畀你，畀你享受下咁，屌你 ，你係我面前望都冇望，就即刻攪撚左佢 。當場個心涼一涼。
我以為可以帶畀人心情愉悅，點知原來係我自作多情。